web lihkg又死左

你地可唔可以試下入左 先，唔好入 post 住，等大概 30 秒睇下 console 有冇一句「New version available, please refresh」陣出黎，見到之後先 refresh

同埋你地用緊既 web 版 Menu 入面有冇「通知」？有先係最新版。

等左成分鐘都冇

你而家個版本係有冇通知？係唔係好似張圖咁？

可唔可以試下跟住佢做一次 hard refresh？

用緊喎 有咩事

如果仲係唔得，試下入 inspector 手動 update 一次：

每重新開一次WEB LIHKG就要做一次先得

你可唔可以去張圖個到 unregister 一次再試下

Ok la

唔好意思，下個版本會做好 d 希望唔會再有咁多問題